end你老母game啊!!!!

無論六月九日，十二日，十六日，到今日都見到好多呼籲人出黎嘅post話今次係香港end game

END你老母！

成班睇戲睇上腦？而家拍戲定係打機？
革命呢樣野從來都冇話end唔end game
今次失敗左係唔係從此收皮？
成功又係唔係就good end以後唔洗憂？

除左見到覺得反感之外，我係唔想大家嘅心態受影響
唔好覺得自己係superhero，我地會攰會流血會驚
我地唔需要好似iron man咁明知自己會死都用gaunlet 因為現實係唔會存在一個人犧牲就救到成個香港嘅情況 我真係唔想再多一個martyr

我都知斟着呢啲字眼好無聊
我係想係戰前一晚大家情緒咁高漲嘅時候諗一諗返自己個定位係邊
唔好俾太多煽情嘅字眼左右自己嘅行動